Marvel｜傳鐵甲奇俠於《奇異2》「復活」 仲改由呢位巨星接棒

Marvel電影宇宙第四階段原定在今年5月展開，可惜受到新型冠狀病毒肺炎疫情影響，其第四階首部作品《黑寡婦》被迫押後上映。雖然電影新映期已定，但早前有美媒指，由於美國疫情仍然嚴峻，及眼見《TENET天能》當地的票房慘淡，有傳迪士尼都考慮把《黑寡婦》再度延期上映。雖然上映計畫遭到打亂，但近日有知情人士爆料，Marvel Studios仍然積極招兵買馬，為未來的做好準備。

眾所周知，由羅拔唐尼主演的《鐵甲奇俠》在2008年上映，並成功打開了Marvel電影宇宙的序幕。雖然羅拔唐尼的鐵甲奇俠形象已經深入民心，但網上卻不時重提當年飾演鐵甲奇俠的原本人選為湯告魯斯。雖然湯告魯斯在兩年前一次與《》的訪問時澄清：「跟飾演鐵甲奇俠還有距離，不接近的，而我喜歡羅拔唐尼，很難想像其他人演出這角色，我認為他是最合適的。」

然而近日有業內人士聲稱，Marvel Studios如今有意邀請湯告魯斯成為鐵甲奇俠，並盛傳會在《奇異博士2》登場。據Daniel Richtman稱，Marvel Studios正積極開拓多重宇宙，於是有意找湯告魯斯在另一宇宙成為另一位鐵甲奇俠。據他表示，湯告魯斯的演出只屬客串形式，故不會阻礙他其他電影的拍攝時間。一如既往，Marvel Studios及湯告魯斯本人當然未有回應。

除了Daniel Richtman稱Marvel Studios有意找湯告魯斯加盟外，另一消息人士指出，Marvel Studios正挖角三位《自殺特攻：超能暴隊：集結》的成員。據Roger Wardell認為早前Marvel Studios總裁Kevin Feige與電影監製Louis D'Esposito的探班就是為尋找新演員加盟：「為何Kevin Feige會去觀摩《自殺特攻：超能暴隊》的拍攝現場，當中有幾個原因。Peter Capaldi、Jai Courtney及Joel Kinnaman就是其中的一部分。」據了解，有指Marvel Studios計劃讓Joel Kinnaman飾演《蜘蛛俠》第三集的反派Kraven the Hunter，至於Peter Capaldi及Jai Courtney則沒有任何消息。

已成絕響

湯告魯斯畀人打爆左件甲應該會除晒佢繼續同敵人埋身肉搏

湯告魯斯又要考噴射飛行器牌了

熨斗俠點揸電單車呀

湯告魯斯：除非比我著真甲飛，唔係我唔拍

格甲不入

湯魯可以自己著甲飛

打完大佬講句mission complete
然後放低部電話比鷹眼話有需要既時候會搵佢

都係RDJ襯d

想玩爛ironman? 係都個女接棒啦

冇鬚, 搵人key返

型到

熱玩具快啲派貨

徒手捉軍機，屈過美隊

全世界最接近lronman得呢個

通常放風吹到好大, 正式其實係玩嘢

仲有奇異2得出場9 成都係幻覺

原本準備拍iron man真係佢嚟
但係唔知係咪等得太耐定點無做到
同埋DC唔係話搵佢拍綠燈咩

好似麥迪文咁都正

搵佢做另一角色算啦

佢2個之前有一齊係中東出過mission

所以佢先咁講

不如算啦 唔好搵其他人扮啦

咁搞唔係幾好喎
角色定哂型

不忘show佢靚仔樣

我仲以為佢哋會咁撚癲搵埋個黑鬼嚟做添

個樣做超人就岩

爆甲變 Louis EX 咁

時間線唔啱
佢個女太細, 所以end game cut咗Iron Girl
恐怕日後出已經十幾年後, 太老又要換人

唔除頭盔ok

真係唔得
個感覺唔夠playboy
太特工味

mission accomplished 阿

eric kwok?

做Kraven the Hunter要好野蠻喎，Joel Kinnaman真係夠野蠻咩？

可以搵蔣志光

近日有消息人士透露，Marvel Studios有意邀請「羅莽」成為新一代鐵甲奇俠，配合羅莽拳，打造全新既武術漫威世界，並會在《上氣2》登場，與梁潮偉激戰。

太矮

乜鳩 個陣第一集casting有搵過佢做
佢唔想長期戴住個頭盔擋佢靚樣先拒絕左

點解唔搵eric kwok

杜拉格斯玩法，回到過去平行時空

Mum, Tom Cruise doesn’t want to get out of my closet.

真．Iron Man

最接近Iron Man既男人

然後播mission impossible

iron man 2仲真係同人講過野

iron man死嗰刻，全場真係寂靜無聲

喺太興食緊飯唔得閒

其實留鬚嘅話都似漫畫版

湯告魯斯對Marvel Studios總裁Kevin Feige說：「我來飛！」Kevin Feige看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

L文

成部電影最差嘅位就係iron man嘅死法，好似編劇突登編排出嚟寫死佢咁，幾乎冇鋪墊，如果佢係戰死而唔係咁死可能仲好

真係比rdj 更似漫畫版
但ironman 真人紅過漫畫
紅到漫畫都要好人化佢

無陣佬味完全唔襯

甲都唔洗著都識飛啦

客串另一個平行宇宙出一shot一句line都好笑

Fuck no

唔好玩啦

問劉華借未來警察套甲啦

Will Smith繼承黑豹我覺得OK

改人永遠唔睇橫掂新英雄已經無一個我係有興趣 除咗雷神會繼續睇之外

tom cruise應該唔拍CGI片

條友搞笑type 根本唔match
Boseman有皇氣

下..你有無睇過Will SmithD戲

有
但一見到佢就覺得佢係搞笑

Jai Courtney
佢拍d大作 都唔賣座

屌

本身Marvel都有喜劇成份

當堂娘咗十倍

屌你呀 鬼佬

搵 Eric Kwok 都唔搵 湯佬啦

著住套甲不停跑跑跑

以前成個小露寶咁

I’m legend 不知幾正

Will Smitch勁正但做黑豹老左少少

本身個個都40幾歲Will Smith都係50頭

ha！

有鍋物先啦

Iron Fist

戴埋副眼鏡 咪一樣 唔好先入為主

橫掂都係平行宇宙，點解唔搵個同性戀變性黑人嚟做？

欠缺滄桑樣，不了

笑到我反肚

其實我覺得整埋造型應該ok

蜘蛛俠，蝙蝠俠開頭咪又係比人剷到上天花板一話換人一定一大班人屌左先